你地鐘意食飯定食粥?

利申，好憎食粥
覺得好奇怪

湯飯

病個陣喉嚨痛到仆街咪鍾意食粥 粥好快又肚餓

吃煙

食麵

潮州粥，半飯半水

垃圾post
拉

梗係食飯 粥好撚難食
之前食白粥食到反胃同嘔

加鹹菜/腐乳咁又一餐，正